麥記的最後一夜…

橙汁朱古力與露宿者…

聽埋詩歌舞街

地上有著光點閃閃

電捲風馳從此各自上車

呢句真係好心酸

Agger
每次聽完個心都戚一戚

仲有 我若全力追究 你也會來去自由

我已經悶到抽筋
但要維生

但是你從不愛拖手
只是放手進我衣袖
代表只想取暖 是否？

才是你遠走的主因或者？

我已經不再是 當初的文藝腔

我只想摸你乳房